831來臨前推四隻字「打狗 救人」

無論咩情況 咩場合 記得「打狗 救人」

如果唔係下個輪到你比人拉 一係比fd報料

唔好再自私 未有覺悟唔該番去後面做工兵

衝之前大叫：
光復香港 時代革命 齊上齊落 打狗救人

唔想再有手足比人拉

唔好同我講衝過去咪又係比狗拉

全線衝 你覺得狗仔驚唔驚 睇番魚革 睇番對上果幾次

九月一號下午一點機場見

901機場和你塞 Channel

901機場和你塞 公海

901機場和你塞 宣傳

幾句講哂
831宗教集會 港島見
901 1點鐘 機場見
92大三罷

記住啊 我地只係幫機管局做交通壓力測試

901 機場 Channel

901 機場 公海

901 機場 宣傳

三罷 Channel